CS international入電話

佢只比我入美國號碼。咁入左，美國張form又要我解釋點解我得US號碼，點呀。